作為美斯迷，見佢肯留我真係無言以對

睇到有人批佢實唔走，同國家隊一樣彈出彈入，我竟然完全無野反駁

我就係要睇住霉閪同巴同歸於盡

走就走啦又要係死疤狗到浪費一年時間

好撚心走就走， 依家肯留美斯基本上輸晒，面子輸晒，咩都無

贏喎，贏盡笑聲都係贏

毒撚格係咁 你明既..

基本上無人會讚你忠誠， 高層只會係背後指住你笑， 搞咁多野都係輸，肯留

搞到咁撚大， 唔走真係好柒，咩面都無哂，作為美迷都唔知點幫佢解釋

如果淨係計人工係咪全世界最搵錢運動員？
好似每年8億港紙？

佢撚夠膽走咩 依家留喺疤狗仲可以賴主席賴隊友又廢又老 對利根尼斯華拉度列入返三四球又可以做球王 歐聯三連柒又可以賴丹比利基沙文布斯基斯 球技同心計方面都係球王 全能到仆街

Jorge Messi has claimed he didn't say "yes" to the question of 'Messi considering staying another year'. He said "I don't know". [ser]
仲諗緊啊 又係班妓者9up

走到先得架...

曼城，psg肯出錢買既話會唔走？

忠心
ONE CLUB MAN

講撚左十幾日,原來美斯都係留隊

又話去挑戰英超,意甲,法甲,又乜又乜咁

我地比佢玩鳩左

得你咁撚on9弱智先信

推

點敢走，留係度做土皇帝啦